日本ems寄唔寄到口罩去香港？

叫左日本朋友買左幾盒寄來香港，想知送唔送到來香港依家？

可以

我都係諗住ems

寄到，但新年放假，過完年先有service

尋日先寄左一箱
日本新年已過，依幾日寄出到香港剛好香港郵局都放完假